{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27855",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔 INK"
    },
    "text": "ホテルINKは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供する計49室の客室を保有しています。 朝食は午前7時から9時までサービスされ、日曜日と旧正月、秋夕当日は提供されません。 入室時間は22時までで、退室時間は退室20分前にお願いします。 電気自動車の充電器が設置されており、全客室でNETFLIXとスタイラーもご利用いただけます。 人数を超過した場合、追加料金はお支払いください。 未就学児は無料で、小学生1人追加時5,000ウォン、中学生以上1人追加時10,000ウォンです。 新型コロナウイルス感染症関連の消毒は常時行われており、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 周辺には公山城&武寧王陵、公州市外バスターミナル、鶏龍山自然休養林、公州韓屋村、新館洞グルメ通りがあります。 リーズナブルな家族旅行や出張宿泊施設としておすすめで、駐車場も便利で朝食もおいしく、近くの観光地を簡単に訪れることができるというレビューがあります。 宿泊施設は静かな環境でリラックスでき、ネットフリックスの個人IDも使用できます。 掃除状態やマットレス、シャワーブースなどに不満なレビューもありますが、お湯とおいしい朝食に対する肯定的な評価もあります。 ロビーにはスナックバー、エスプレッソ、ポップコーンがあり、共産性夜景観覧が可能な屋上デッキも開放されています。 駐車場は公州で最も広くて快適な駐車場を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルINKは何言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテルINKは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKの朝食のサービス時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルINKの朝食は午前7時から9時までサービスされます。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルINKの入室時間は22時までで、退室時間は退室20分前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKでは電気自動車の充電器が設置されていますか？",
            "answer": "ホテルINKでは電気自動車の充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKの客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルINKの全客室でNETFLIXとスタイラーがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKでの追加料金について教えてください。",
            "answer": "ホテルINKでの人数を超過した場合、追加料金をお支払いください。未就学児は無料で、小学生1人追加時5,000ウォン、中学生以上1人追加時10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKでは新型コロナウイルス感染症関連の対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルINKでは常時消毒を行っており、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルINKの周辺には公山城&武寧王陵、公州市外バスターミナル、鶏龍山自然休養林、公州韓屋村、新館洞グルメ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ホテルINKはリーズナブルな家族旅行や出張宿泊施設としておすすめで、駐車場も便利で朝食もおいしく、近くの観光地を簡単に訪れることができるという評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKの設備について教えてください。",
            "answer": "ホテルINKの設備には静かな環境でリラックスできる客室、ネットフリックスの個人IDの利用、スナックバー、エスプレッソ、ポップコーンの提供、共産性夜景観覧が可能な屋上デッキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルINKの評価にはどのような意見がありますか？",
            "answer": "ホテルINKの評価には掃除状態やマットレス、シャワーブースに不満を持つ意見もありますが、お湯とおいしい朝食に対する肯定的な評価もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 635
    }
}